點解light好飲過zero咁多......

以後淨係入light算了

time to say good light

Zero隻代糖好怪

同原版隻味唔同
light接近D
一飲完唔會再揀ZERO

light好飲好多，但係得好少地方有。Zero 有種怪味

agger. i drink light forever

no no

睇黎佢都會話百事同可口係same

平時少飲開真係分唔到百事同可口可樂

wowowowowowowo

檸味light

之前睇過其實ZERO係最毒果隻
巴打都係飲少啲

唔知點解要飲zero